依加o的''SELL屎''SELL9代U砌十代板架咩

朋友個朋友係尻登商場分開買料,最後落得如此下場
之後問我做咩開唔到機
講完一大輪係買錯料
戴返個頭盔先,買錯野我朋友個朋友都有責任既
張單唔關事 張單唔關事 張單唔關事

你好憎你朋友個朋友？

我知衰咩,所以準備幫佢砌機了

你post咗人哋電話號碼出嚟

咁無人性
格硬plug左落去會唔會已經斷左腳？

武士既

砌機師

51156022

幫人清貨已經on9，仲要俾人呃埋塊板

佢買板先既,都係衰幫人清貨姐

衰貪平同on9

柒過去黃金跟顏色紙買機

51156002

起碼多數開到機

間鋪伏都唔夠你個人伏
問你少少野post人個電話上連登

Intel u 唔睇socket???

點解仲有人買i9 之外的intel?

今期生意差，唔識去黃金肯定當你水魚，反正佢都唔知自己年尾仲有無得做

點解個wallpaper識自己郁嘅

如果佢分開買既
會唔會係佢講錯野